歐盟: 對「明日大嶼」有興趣. 與「港共」官員見面很有用

歐盟: 與港共官員見面很有用. 對「明日大嶼」有興趣.

有人質疑美國只係口頭反共.
歐盟連口頭反共都唔做, 直接投共....

以前好憎脫歐撚 依家明

非常明智既決定

都唔係第一次

想知填塊地出黎，同餵舊屎你食
有咩分別？

歐盟不嬲垃圾 祖國走得啱

班歐厹有無緊火成咁

樓主pls pin

咩叫有興趣？
想投資？

因為黎緊去英國，所以係搵資料時發現，
歐盟過去要限國家捕漁quota，結果英國捕業業俾佢搞死左。

#1既tweet有呢張圖

香港人冇興趣呀sor

需知道英美同一條氣
美國亦遲早郁歐盟 (因為歐元)
為勢力平衡歐盟奶共係必然

夾撚實佢老母臭閪

all talk..
um, excuse me
no talk at all

唔通人地講 fuck you rubbish project

Btw 星期一唔係出制裁名單咩

到你好有錢既時候 就會明點解d人咁憎黑暴

又一環保膠誤國嘅最佳實例

連登仔懶click

睇二樓啦

有無人有呢條五毛資料？

有contract 益歐洲公司？

你地臭閪蚑那個馬雲依家明唔明呢

你呢個可以PIN

都話拜燈政府只係想吸乾中囯人血

多謝共產黨

其實佢段文字又無表達話要投資定點 希望只係禮貌性質

一起底就知乜事

歐盟連talk都無

重唔係歐結外國勢力？
重唔快啲揾國安拉鳩佢？

我知名5毛都唔識

樓主pin30樓唔該

枱底收好多利益

得 依家識

歐盟香港office班white trash 俾中共收買左啦。睇下德國本土議員買口罩都收回佣就知班仆街平時點做野。

想知兩樣點relate多d😂

歐盟駐港果班外交官同歐盟總部係咪無溝通架，成日走出黎做柒事

歐盟啲撚樣
平時口講民主自由環保
利益當前啲價值觀可以全部唔撚理

根本就係21世紀版本嘅蘇聯

一齊去 Twitter 屌佢哋老母

Blocked

Twitter 要人
唔好喺連登屌 要去歐盟 Twitter 屌

歐豬

有興趣咁唔該比曬錢買埋地搞好曬d環評
冇撚要香港人埋單

五毛block人點搵食？

明日大嶼係大白象，歐盟當然 "有興趣"。

得你班傻撚成日幻想 國際好緊張香港 緬甸
實情就係最多講2句譴責下 做下無聊野
一但有著數又無野啦

希望係想港共洗哂啲錢 積弱

屌你老母呀歐盟

睇30樓pin

屌你

21世紀嘅神聖羅馬帝國

你地搞撚亂香港 你地唔撚自私咩
無錯 你地係大多數
但有好多人都係想靜靜地生活 唔想理政治

既不歐洲亦不聯盟

歐洲佬以為有
之前港珠澳都係咁
搵荷蘭公司想買起/偷人地技術
荷蘭俾人壓價後退出
然後支那聲稱灣道超車自主攻關

多你老母

打個block只係一種姿態話俾知你除左飲飲食食買報紙外仲‘有做野’

不如賣畀俄羅斯啦

sor錯手dislike咗

一相情願唧，最多俾啲骨頭歐盟奶下囉

油水唔係中共食曬乜都得

大把 咁巨大既項目
淨係歐資果班建築巨企都排緊隊 特別係法資德資公司本身係香港好有項目經驗
仲未計項目背後可以帶動幾多野 唔講其他 淨係financing個金額都唔講得笑

歐盟同聯合國一鳩樣
奶共最誠實

撚狗俠喎 佢一定唔係五毛 佢單純嘅藍絲黎

五毛=藍屍

呢張順眼好多

你唔想理政治
但你又留言屌人地
咁你到底係想理政治定唔理政治呀?

del咗post重新post過

所以web archive+screencap唔少得

藍絲衰過五毛 五毛收錢做野 總叫做有收利益 藍絲係發自內心嘅賤種

豬閪，李嘉誠有無錢呀？定係你老母擘大個閪搵錢多過佢？

係咪割讓做歐盟屬地先
係嘅話我漏夜游水去大嶼山

Green and innovative ?
Green in where ?

有乜問題 反正起硬 與其益大陸佬不如益鬼佬 起碼質素有保證

會員編號：122377
會員名稱：撚狗俠
註冊日期：2017年6月11日

【狗隻】
事蹟：出言侮辱胡志偉，更指「日日比你班仆街搞事 我唔追擊你地？傻撚左呀」，又將電話卡實名制合理化。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持電話卡要實名
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話手足黑暴
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

支持「明日大嶼」
高密度開發大嶼山部分非保育土地
唔使填海

重點係法國可以入英國海域捕魚，再者英國under 歐盟唔可以投資落自己啲窮區到，要投資落去啲歐洲窮國。成件事其實好on9

會員編號：122377
會員名稱：撚狗俠
註冊日期：2017年6月11日

【狗隻】
事蹟：出言侮辱胡志偉，更指「日日比你班仆街搞事 我唔追擊你地？傻撚左呀」，又將電話卡實名制合理化。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持電話卡要實名
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話手足黑暴
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話安心出行好正面
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛
詳細來源：

呢個仲正 有啲 MEP 好關心香港，日日屌7歐豬

填完之後啲地係咪比香港人用

關歐豬咩事？

咁撚唔環保仲好意思hashtag green

我5毛 唔同的

幾正
你地真係好撚有心機
不如正正經經搵份工 發揮係工作上面啦

歐洲議會有權否決中歐貿易協議

李嘉誠都係仆街嚟 香港富商財閥無個好人

會員編號：165028
會員名稱：黃店好難食
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：認為共產主義都冇問題
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：先烈周同學未過身之前，嘲諷周同學可以捐器官
詳細來源：

green on your head

依隻都係5毛黎

好似你份狗工咁？

食相肉酸

已 full block

EU 先唔會去干涉
成員國可以從中得益點解要否決

唉....根本共產黨睇死

Yes 有5毛
唔似你地日日怨氣沖天
9成生活困苦 日餐憂餐

點解會憎

有錢執
點解唔支持
借錢俾香港保證5%以上

轉個頭入bill 執多份

痴撚線，環保膠拎明日大魚打飛機？

一直揸bc 無得去歐洲

greenpeace都屌嘅嘢佢都敢撐

想請問你點入行
人工點計法

歐盟心諗港共倒水填海污染唔到佢哋，同新疆血汗工廠一樣

離地到仆晒街

是但啦 D錢一係歐美賺一係中共賺 歐美賺左咁中共就賺少左
反正香港都玩完左 比機會你走 你唔走
之後變成點都係閣下的事

免費5毛賤過真5毛

好地地有真既地唔用，走左要假既地
同食屎有咩分別？

原來直程係狗隻

不如諗下點清果班南亞人走先啦
日日打架一啲貢獻都冇

好彩撞彩脫撚左
不過要俾人強姦交保護費

東方華爾街

徵召佢哋入伍打共匪諗得過

咁撚搵笨？

原來又係啲咁膚淺嘅原因

其實你諗緊乜
不如俾個變身器佢征服宇宙

吓 我答緊個人問呢壇野比到歐洲咩利益關我咩事
你講到我有份咁

希望你會繼續post 多d

唔算膚淺啦 我以前話曬都係揸European citizenship㗎

Diu

成班兒登仔歐盟制裁香港官員就打曬j咁，而家風聲一轉兒登仔就屌歐盟

幾時有高達？

冷水撚 block

被秒

做五毛都有錢收，藍絲仲衰過廉價奴工

歐盟同一帶一路班非洲人有乜分別

push